十二號有冇人呀！！！

本民前冇左，民陣遊行完宣佈結束叫人走...

冇人帶頭，連登可以嗎？